利物浦大敗係 戰術體系已被破解 or 一時輸運？

正評 = 戰術被破解
負評 = 輸運

個人覺得套戰術已開始俾人破解
由對列斯聯果場俾人入3球
已經話緊俾其他隊聽 利d後防打high line唔係十分穩健

今場有幾點留意到：
1) aston villa唔再似上季d球隊對利咁，極度龜縮中前場d球員係三閘後，泊巴士咁兩排人，反而前線兩至三人係中場線附近，封住d傳球路線俾taa或羅拔臣，一黎令佢兩個難左造波，二黎佢兩個亦唔敢上太前

2) 因利記中場中工兵多，無創造力，唔怕佢中路造入黎，反而成日靠兩閘斬靚波入去，所以鎖死利記兩閘係關鍵。中間就由得你基達，老母果d鳩造波。

3) 利記打high line防守唔穩健，尤其taa同gomez果面，taa單防弱俾人針住佢果邊反擊。好似第1,2點所講，只要有1,2個速度高既前鋒，伏兵左邊中場線(即taa果面), 一截到波就放個長傳去左前方，就成功反offside加one on one龍門。後段都有兩球類似反offside, 但俾得太中間，先俾Adrian出迎掃走。

4) Adrian太多error, 第一球輸佢，雖然後幾球唔係佢錯，但末段有球villa既中楣波好深刻，人地傳中入黎，adrian判斷落位嚴重失誤，企撚左後柱勁遠，成個龍門中空，人地前鋒因大力ban先中楣，如果係細細力店一店都碌入。所以感覺adrian呢期信心出現問題，跌晒watt

暫時諗到咁多，大家點睇

阿狗撚狗式pen射到利成隊冇晒信心

呢1，2年
利打high line的能力
明顯差左

可能年紀開始大
又可能班人無咁拼

迫得最勁係4-3曼城果年(100分果年)

ching喺波台咁認真講波邊有人識覆你的

冇神軒幫taa執屎 高美斯個態又差 咪比人完爆囉

高普養鬼仔玩出火

俾人爆閘

最衰都係AMN 上場射完12碼笑鳩個龍
搞到佢今場第一球派膠

迫得最勁係石內卜未走果幾年,特別頭一年,依加打得聰明咗,明白聯賽要留力好重要,所以近2年成績都好咗

輸7球wo

你話炒3球都話可能係運

睇精華會以為都輸運，但要諗下點解人地可以有10幾次射門chance

你呢段野放入猁post 先有人同你認真討論

咪同巴塞一樣 連輸幾球後 冇曬鬥志 結果大炒

無聊吹下波經姐

所以先覺得係俾人破解左
尋日人地把握力好的話，已經輸10比2

疫情期間係屋企日日屌閪屌到腎虛腳軟

運唔好係一回事
成套highline比人睇穿晒係事實

如果係咁都還好
俾人破解戰術的話，唔係咁易build up另一套

2其實重點黎 工兵中場既創造力近乎0
中路造波隨時靠法明奴逗後仲實際
同時個人覺得沙拿比起頭一兩季其實跌左好多 文尼反而較穩定

終於有返啲正經討論po

今季暫時已經拍得住第一季

回眸一笑鳩adrian

沙拿暫時好過上季
列斯果場同今場有番佢第一季既把握力

自己run唔郁個戰術=冇戰術

呢個未算利物浦最強陣
VVD 神軒 法賓奴 三角先係

但最大問題TAA實力見底 防守無乜進步
如果佢進攻無貨交 其實係負資產

呢個post講左我嘅心聲，完全認同，利嘅高位壓迫係勁，但已經唔係咁無敵，高普作為教練，應該有plan b去應付唔同球隊

1. 今時今日出一個唔識出迎到仲唔識短傳只能鳩斬嘅keeper，仲打gegenpressing係自殺

2. 右路TAA+KEITA主攻，就留底gomez俾人放題，加上維拉成功鎖死接球點，結果由gomez推前就柒咗球

3.折射係運氣問題多過實力問題，但係第一球全責之餘，8x分鐘對面入攝接應傳中，Adrian可以完全企錯位放棄龍門，借個新龍好過啦

摩狗兩年前係曼已經搵拉車+盧卡古係咁重點攻擊TAA跟手打1on1

其實呢招而家都仲係work

個龍咁廢唔輸10粒算好

同一班人chur足3季 點都會跌
咪同高普最後多蒙特個季一樣
冇可能用同一班人長勝將軍

如果琴晚有返艾利臣同埋法賓奴打中堅會好啲
Gomez大傷完之後冇場好波

輸球迷唔care囉

根本唔係猁垃圾 係維拉勁 人地拎過歐聯架

又唔係full team，有咩參考價值文尼艾利臣神軒泰亞高出得翻已經兩個世界啦

冇左軒達臣係右邊同TAA補位，TAA輪流俾Watkins同pakho撚狗，
TAA俾人針對性攻擊都唔係第一日仲要撞正高美斯狀態咁差

第一場打leeds都係鬥攻
但搶迫做得好
所以贏

今場搶迫做得唔好>後防受壓+無運>慘敗

最重要係
近幾年乜都贏晒
睇下班球員鬥心仲keep唔keep到

唔係講笑
尋日維位發揮真係好勁
後段愈踢愈有信心
d 40,50碼長傳勁撚準，一下到腳，拎果個又一下痴實

相反，此消彼長下，利愈踢愈慌
幾下面對面短傳 都傳出界

輸到4-1啲後防睇到已經都無心機守，半場之後出嚟都係無變陣就梗係輸啦 有三球中人改方向都無計係黑仔既，但睇唔出到同獌防線有咩分別，人地都話10打11，輸得肉酸囉

應該會多人抄維拉戰術打猁

俾人入7球喎大佬冇左文尼同Alisson都唔洗去到咁下話

廢就廢啦運氣差 笑死人

最多係證明個體系好依賴個別球員但呢場又真係幾無運，輸兩三球岩數啲

有啲似車早幾季，干地引入三後衛雙防中+翼衛戰術雄霸英超，第二季比人睇死咗中場人唔夠屈返轉頭一樣

何況猁今季啲球員好似冇上季咁熱血瘋狂前場緊迫

難得一見認真post

佢個打法冇神軒真係屎嚟

認真
我覺得係心態問題

尋晚幾球都漫不經心
講緊係高美斯法賓奴雲迪克呢d中堅份子
加埋維拉有運咪大敗囉

戰術被破解
一個長傳已破 中場又補唔到位

同意
其實大家串利物浦嘅同時應該要讚下維拉

睇得出好多針對性部署去攻Taa個邊
同利用2，3個球員去破越位
全部都做得好好 唔係單靠運
特別係Grealish 佢真係好聰明

雖然係利迷 但都覺得場波好睇

個重點係冇神軒

尋晚兩場輸到3球後基本上都追唔番

神軒d coverage大
最重要專幫taa補位執屎

人哋入deflect goal又話係好運 維拉攻勢唔入肉點入呀 你冇輸夠10球就真係你有運啦

真 俾人任射唔嬲 就算無折射都未必撲到哂啦

我認為係一場嘅問題

1. 全隊狀態都好差，除咗沙拿。連VVD 都尻吓尻吓有乜理由唔輪

2. 輪3 球deflection, 不過你俾人係咁起腳，冇得賴

3. Adrian 同Allison class 一定有分別，更重要係Allison 溝通同睇場能力超班，打gegenpressing 龍門戰術能力同理解好重要，因為呢個位睇得最清楚

4. 冇神軒，冇神軒，冇神軒。不論戰術定係戰意，有隊長嘅利先係full team

我以為我上錯討論區

兩個字軒隊

中場問題同high line一定係最大問題
基達慢已經唔使講
老母咁垃圾居然冇人屌
傳波永遠向後傳，失波回防就hea跑
都唔知出來做乜
睇下人地維拉踢到80分鐘無論防守同反擊都快狠準，防守永遠係聯防
利班中場就食花生
廢中又係，頭幾球就話派膠加唔好彩
半場淨係轉人唔轉陣，再咁打high line, 兩個vvd都守唔住la

今季唔只利啦 好多打高位防守嘅隊都失波失到傻

印象中出張伯倫打中場都會幫佢補位 但可惜兩個傷晒

BTW 唔怪得知柏豪同巴克利夾撚到 估佢唔到

係打唔返套戰術，依家呢套係古天奴走左之後被逼放棄中場同時有無敵既vvd慢慢變出黎

睇得出vvd真係好攰，上季贏左都仲場場踢足，聯賽杯都仲出佢真係鐵人都死啦
無左專注力佢指揮唔到後防，自己又好多失誤變左以前佢追得返既波依家都追唔返

至於全場既折射明顯係中場同兩閘保護不足多過運氣，無可能咁易比個波射到入去禁區，點都要係禁區外就擋走佢

呢3季chur盡哂算係咁
vvd 踢埋聯賽杯 成季全勤咁滯 鐵人都死

第一點唔係一場問題，後防4個
VVD 4場有3場都唔穩，唔計今場改方向，已經有一個致命錯誤失球
R26 算最好，但同樣有甩漏，第一球就係高估Adrian能力咁樣回傳
Gomez個位一路都傷傷地，狀態無正常過
TAA防守不穩一早係事實，不嬲要有個中場逗住，以前有隊長包住個位，傷左就無中場幫

中場三個今場完全無用

F9 前場逼搶有但機會少，回後去中場截波又無中場幫手夾，無中場幫又係發揮唔到F9假9能力
Jota頭60分鐘有態但配合度唔高
最正常沙拿

佢地fd 底

最後一斤稻草

打假波

咁鏝玃呢

冇軒達臣

咪買咗泰亞高

而家好多中遊都識一野就打穿

因為佢係利物浦...

jota幾好波 比中場害死

同意 真係唔只一場
前幾場已經見到個越位陷阱一湯就穿，係艾利臣救到先唔洗輸
同埋vvd派膠明顯多咗，冇1819嗰季咁誇張

買完即中武肺呢

早兩日fifa 21揾利記宣傳
mane仲講笑taa既defending數據得 64
估唔到係講真說話

玩政治，我利都唔係第一次

睇vvd個樣同d動作似攰 輪換永遠唔換埋佢

係鬼，高美欺打阿記嗰場聯賽表現好好
法賓奴對車又係打得好
但兩條友尋晚都係遊晒魂

尋晚加番文尼落去可能只會變做7:3

唔好玩啦 就算唔計3球折射都4比2
同埋咁易起到腳都有問題啦 根本barkley個球用右腳都夠時間射
仲要成場幾球單刀

但神軒已經三張，今季仲要咁鬼密賽程
唯有望艾簡達拿幫到手

戇尻到拎黎打兩場聯賽杯唔知做乜尻

人地得3成控球都射得多過你,仲講運氣

變番無vvd時既性感利

一根呀點樣一斤呀

牙奴感覺囂左好多 同埋佢跑得好慢咁？

話就話呢場有3球省中人改變方向冇得救，冇運
但係防守完全災難級 成條防線都囂左

球場經常都唔係full team嫁啦

唔通AV踢得少咩

痢狗
唔計3球折射都輸4球都可以講到冇運
沙拿第2球 如果個中堅企埋啲 封好少少都未必入到啦
到時輸4比1又係輸運？
都未計barkely 隻波牛失左兩三個easy chance
watkins 又把握唔到單刀 又射中楣

維拉真係踢得好好 事前部署準備功夫好足

我覺得要買個cb
鳩美斯收皮就無後備
仲未計vvd無傷過

成日懶冇軒隊 隊波冇咗個人就應該輸7球咩

老母加KEITA問題
做唔到中場做既野
兩條友對進攻冇建樹又HOLD唔到波 分左右又慢
最HOLD到波嗰幾下就係禁區頂

要FAB上前做波 有防中變左冇防中
成個陣散哂

事實係
場場冇軒都買對面第一隊入球同主客和對面贏

琴日扑中左維拉7倍幾
輸緊2:0嗰陣見到仲有1.8即刻買多幾注

Fat fat

剩係睇 F9 同 V4 跌watt跌左幾多就知
F9係高普體系第一道防線 V4係最後一道 一齊無態咪出事
呢幾場F9連控腳波都未控好 迫搶又無左
成套齒輪 無左幾個零件 點行

佢個根稻草真係有一斤 米柒

可能利物浦打弱隊，d人高估左後防能力，以為一對一後防實贏，個個企係度等反擊，同埋對面無乜重點球員mark，得pakho一個，又放低戒心，所以對面發揮好就好多機會起腳

出下啲感情膠post 又一日

本來得45添 俾咗面佢 文尼講到好認真 得條撚樣以為佢講笑

冇人幫taa補位之餘，條中場壓唔到人地，人地一打就穿
上兩屆利記落後親都打到對面仆街再反勝
尋晚連個勢都打唔到出黎
尋晚仲要追一球再馬上失一球，非常打擊士氣

應該訓練個時比文尼話過就過

阿仙奴（阿奴）果一場波=一斤果稻草

2係因為冇我軒啫，神軒歸位就踢死哂英超19隊啦

老老實實我捧左利十年都唔係好清楚越位係咩

沙拿季季都唔同打法

戰術人腳問題唔太
心態有問題

個波唔可以過白界

Jelly個回傳都算錯

同羅拔臣分別大到

完美對位

Matip已成condom...
其實佢唔玻璃的話幾好用

上季係打符碌+等人餵

加埋ab就5-3/6-3
加神軒/提呀高就唔同講法

對弱隊都要拎最強陣黎講

其實佢都廿九

輪換下

迷軒又贏一場

諗諗下同輸俾屈仔嗰場都係差唔多
睇下高普柒左兩鑊咁甘既諗唔諗到方法改善

呢兩晚睇列斯同av真係好撚正
一隊燃燒生命
一隊用技術戰術屌打英超冠軍

都唔止無左一個人啦
不過輸7球完全係心態問題，一輸兩三球成班放棄曬咁
taa仲要九成係下任隊長，暫時睇唔到佢擔到大旗

靠今季既明奴食得屎
近幾場沙拿造波配合仲好過佢

而家法明奴食左屎 利狗咪食左屎

維拉排第2

佢知個問題既一定
但你一定照用TAA
咁個弱點就一定會係到
其實曼城都解決唔到冇f25就碌柒既問題

留意佢大力左小小比Adrian，令Adrian小左時間判斷長傳TAA or 短傳Gomez

好明顯飛機盃唔重視
全力歐聯啦

咁樣唔係賴
係指出隊波太依賴一個球員
仲要咁耐都解決唔到呢個問題

單純講中場，F9一定要多一個中場配合，夾死對面先偷到波，今場完全唔見基達標前加F9同時回後夾人，F9能力都要中場有料先發揮到，當然F9現時的First Touch好似食左屎咁

好難得係呢度見到認真分析

下場贏返你班人咪死返入你老母個西度囉

錯 最衰都係契仔韋洛克
點解臨尾球十二碼負碌入搞到阿祖安乜信心都冇哂

我覺得艾簡達拉係個好既開始 踢得掂就有價講

有無睇今季沙拿？

有 跟住？

太易入了~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

嗰個位唔大力就會變咗畀對面反搶啦

其實應該要買返個正宗嘅進攻中場？

基達仲留到係度都算係奇蹟
有冇人留意佢成日有機會助攻都寧願自私射
咁撚貴買番黎仲衰過水貨

少見波台有高質post

唔識唔好答，係個人唔可以過白界

假波不妨一睇再睇，應該等錢買人

無神軒同米拿嘅利物浦 = 計時炸彈

其實無心逼搶不如唔好打highline
尋晚同對阿個場比 明顯無哂火

沙拿頭幾場比起上兩季都好
只係入球能力睇落無第一季咁顛

失7球同輸7球係兩件事維拉係踢得好好，但利的確有堆主力無出
我睇到猁輸波不知幾開心不過用一場波輪英雄真係太早

拎哂啲冠軍導致鬥志唔夠先真

明顯今季個壓迫係低左好多

其實有無人覺得上季既利反而無咁勁
係贏在穩定
前多兩季啲壓迫好勁 不過乜盃都無

係咪得我咁諗

你無feel錯

最勁果季應該係97分果季

係，場場都係後防穩健，中場同前場有反擊力

Adrian大問題，差Allison幾皮，分分鐘仲廢過卡利斯

進攻黎講就係1718

卡利奧斯勁呀，不過打假波之嘛

成日話要轉plan b
你估唔洗交學費咩

唔小心俾護球隊入7球姐

波台: 一句啦，廢囉on9

講得岩
列斯果d同你拳拳到肉既熱血足球
畫面上官能刺激十足

尋日維拉果d就戰術層面上好好睇
好似睇緊人捉棋咁
教練係賽前戰術部署上點箝制對家
而d 維拉球員 係比賽中執行戰術上就非常貫徹

所以尋日真係輸得心服口服

邊有咩破唔破解
19隊有幾多隊打到av咁嘅波

利果套比達sir破解左，維拉都係學達sir姐！

Firmino其實上季季尾已經踢唔起 easy chance都會miss
老母護波係好撚勁 但次次傳波都lag機

alisson becker點解唔出

Training 傷左

早段太早失波焗住谷哂上去，兩閘谷得太前比人打反擊輸死

無左alison同mane啫

猁嗰對閘唔壓前嘅話，猁應該連一次似樣啲嘅攻勢都組織唔到

球皇叔

佢本身就唔係finisher

所以咪買艾簡返黎lor
點知中左武肺架啫

邊撚個係石內卜

你估拜仁呢d波輸得少咩

以為會見到
係廢囉on9

Željko Buvač

係，史上最高分亞軍先係利最勁時間。